對唔住我響外國實習緊返唔到黎

原本響外國做緊summer intern, 之前請太多假返黎同大家發夢, 如果再請落去會比人炒, 所以我決定...

主動辭職返黎陪大家發呢場夢

做IT狗既野幾時都有得做, 但屋企冇左就一世都冇

我十幾個鐘咁遠水路都黎陪你發夢, 你地響香港搭車幾十分鐘就到就更唔可以躲響冷氣房食花生啦

721, 我地香港人齊上齊落, 不撤不散

推

加油香港人！

一齊加油

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

攞

你係我男神

721見

聽日點都要岀呀！！！！！！！Be water my friends！

毅進制點計琴日條數？

個input basis同以前唔一樣, 得閒先搞, 721左先

離題一問, 想響香城online打近戰, 但聽人講宜家商城已經買唔到新手木盾, 有咩好建議

佩服樓主，你日後一定搵到份更好既工

我表示慚愧

巴打聽日見

工冇左可以再搵, 屋企冇左就冇得返工

樓主點揾外國cs intern

浮板+游水鏡

搵大學做科研咋, IT狗姐, 唔一定係CS既

After all, you only find out who is swimming naked when the tide goes out

巴打而家人在香港？夜了早d訓要好好休息

我都好想買機票番黎出一分力，但唔容易

唉，唯有狂推721資訊post，等自己無咁自責

中文唔好睇唔明

機上補左眠

每個人做自己做到既野就已經夠

我選擇咗請一個月假返嚟幫手，點知回程機票買左7.21前一日...

佩服巴打，我無巴打咁有勇氣辭職
啱啱到埗嘅我，而家只有無盡嘅自責同內疚
大家加油！

證據？

師兄好波多謝你

明天見

我愛樓主 相信外國僱主都好明白欣賞你！
好快有下一份！

真香港人 人民的覺醒 有夢想 就可能成真，但唔發夢 就絕對無希望 我地無家可返

全純黑色好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

打機裝備大全！
有關選擇裝備、工具、急救用品等物資
-
Google drive:
玩家等級懶人包

裝備手冊（每日Update)

-
手機WebApp版：

用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新
-

same 我仲要咁啱聽日離港

我愛你

巴打多謝你, 你都已經盡左力唔好自責

師弟我地一齊出黎

其實我準時交功課老細就冇乜所謂,甚至幾支持, 係法律麻鳩煩, 唔可以用勞工簽證瘋狂出入境

又係廢post

可以轉機票姐

對唔住, 想叫人一齊721出黎咋

買平嘢 轉唔到 但我今日買左六百蚊物資過物資站 等自己良心好過啲

push

巴打我好佩服你！我都响外國實習緊，八月頭先實習完，原諒我無勇氣好似你咁做，今次唔完成個實習就一定要遲畢業（我知呢個唔係藉口）。呢排見到大家打無雙我都好想返香港一齊打，日日都好自責好憎自己。本來plan左實習完留低玩一排，而加決定改機票早啲歸隊，希望遲到好過無到。

我都番唔到加油

香港既歷史就由香港人自己去編寫!
要為大家既將來而作戰，起自己最有效既位置發揮啦大家!
香港值得擁有更自主更美好既將來!

已經辭咗職？未辭唔好辭住呀。

仲有好多方法支持我地架，唔想搞到你冇咗intern呀，始終都重要。。。

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

Push

唔可以放棄
721 去維園 15:00
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

你痴線㗎？

me 6 月個時 quite 咗 internship 返黎

BTW 我同你係同學，不過我哋冇講過野

有出過力就抵讚

多謝你犧牲自己去玩既時間返黎

已經返左黎啦, 其實都冇乜所謂, 都係繼續有collaboration, 只係冇錢收姐, 我唔想攞人地既錢黎做自己野

多謝你, 一齊為香港作戰

一直都好多人話我痴線佬架啦

anyway錫啖先

多謝哥哥的犧牲，我們轉頭見一齊走一齊走

多謝你, 但會唔會畢唔到業? 定你會做FYP?

九月搵我say句hi, 我會盡量唔怕醜

轉頭見, 大家小心

等陣見

陣間見, 小心為上

放心，我都發過幾次夢，大概知道點做，你也小心保護自己

7.21見

陣間要去商城補裝先

陣間見

帶齊防具先安全放心去旅行前要做足準備

traduire le tweet
any肥 online game 見

一陣見啦巴打

無圖話係非洲返黎都得啦

香港人加油💪

等fc

大家陣間見

多謝你

Me too

想問除咗social media share資訊、like post同推post之外，仲有咩可以做到

今日見

屌你威水

唔小心負皮左sorry 呀！

721 見！

love u

推推推

今日3點見，記得帶齊野！

唔可以再用linear fitting

外國撚有外國撚做到既野
現場有人架啦

利申
上個月尾都番左黎，呢張機票抵到爛
BTW 過出境大堂個時係唔好俾啲保安影相安全啲

加油

Respect

手足

我都係返大學做科研
日日走出黎野餐搞到趕唔到個進度

而家日日通頂趕埋佢21號點都要出

樓主is my inspiration

好 陣間見

咁成功左之後你唔好沾我地既光榮

一齊行落去

支持香港

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

型

我冇野講

驚唔驚到最後個運動會失敗，咁咪好唔抵

多謝你，今日一齊發夢。

你都係想呃正評 ok畀你

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修訂逃犯條例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、承諾永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

受小弟一拜
手足今日一齊努力

返香港online左一個月
好撚後悔買早左機票返去 仲要改唔切

等陣見 721新香港

幫手做文宣

推呀巴打

巴打 一陣見

巴打受我一拜

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Welcome back

幫手推

愛情巴

巴打

一陣見

多謝 辛苦曬

總之記住你有得留後路就留左先 唔好真係咩都唔要咁返黎

繼續吹啦屌你老母

齊上齊落，Be water

多謝你 一齊加油

齊上齊落

一般人 大部分(60-70%)都知香港發生咗啲事
但唔清楚 唔會主動了解(個人認為都正常嘅)
但通常你肯講佢哋都會聽下

有少少學歷水平/有留意開時事嘅(~30-40%)通常會起碼知兩樣->逃犯條例/二百萬人遊行/有暴力衝突/警察打人/爭取民主 呢啲

利申 澳洲撚 有參與外國集會同文宣

好感動

Pushhhhhhh

Pish

香港有多D你呢種人就好

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

我無嘢講

波哥!